［旭日西升］NBA 19-20 常規賽討論區(19)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

po霸

特登post咩意思

靚仔

奇蹟黎架

今場有少少kd feel，第四節仲要有貨交

太陽迷

【Ball離奇「自我翻船」扭傷退場 網友：不是不穿自家球鞋了?】

球員在場上高張力的比賽中難免會發生受傷等意外，但你看過沒人防守的情況下獨自運球卻腳踝扭傷，而且還是連續翻船造成的嗎？鵜鶘客場對籃網的比賽中，Lonzo Ball就這樣在無碰撞下連續扭傷腳踝兩次，最後被迫下場接受檢查。

當時是第三節某個進攻回合，Ball運球發動進攻，但在還沒過半場的時候，他在無人防守的情況下自己絆了2次。第一下腳踝還撐得住，但當他過了半場突然右腳落地不正常扭曲，這下可就真的痛到讓他露出痛苦表情，無法繼續比賽。

Ust既同學仔

刷分仔

籃網球迷高呼 LeBron 不要你！ Ingram 大爆發刷新職業新涯單場最高得分！

今天籃網對鵜鶘的比賽中發生一段小插曲，比賽第二節時，Brandon Ingram 站在罰球線，突然有球迷大叫「LeBron 不要你！」Ingram 並沒有受到球迷影響，兩罰全中。他全場24投17中攻入40分，5次助攻及5個籃板。縱使鵜鶘最終以10分之差不敵籃網，但是 Ingram 的表現得到球迷認同，他亦刷新個人職業新涯單場最高得分，他之前最高得分是36分。

Ingram 今年夏天被湖人交易至鵜鶘，來到這裡他得到充分的球權及進攻機會，今季表現十分亮麗。目前，他場均攻入23.5分，7.5個籃板，4.2次助攻及1.2次抄截，投籃命中率高達51.5％。

牙杜vs牙叻

贏一場 勇狗就也文也武
講到班g league 會變all star咁
痴撚線
下場咪又打回原型

純粹想曲線笑柒拓荒者係咪唔得

唉～

比勇士更加不幸的會然

笑咗

G league都打贏正選
唔也文也武等幾時

會然：其實毒撚一個更開心 洗撚你講

牙波跑步係咪有咩困難 原來係連拗兩次

睇你班撚屌笑得幾耐 今日隻Apple watch冇叉電者

Curry 2.0

一場就也文也武 咁nunn實拎roy啦
手感好者 試下手感唔好你再贏先講啦

有冇人今日有睇76人大腸埸波，ben真係毒瘤咁，進攻技術完全係0，連
low post對住d矮仔都打唔入 守波俾人一個pick就甩晒，佢除左識偷波打快攻同傳波之外咩都做唔到，進攻塞死晒，其實今埸唔出ben已經贏左
咁既球員值得max？

16 all rubbish

勇士二輪秀爆發單節17分，柯瑞社群盛讚，Barkley評價：有三分的追夢格林！

而看到隊友這樣表現，在電視機前看比賽的柯瑞也更新社交媒體盛讚隊友，談及Paschall時柯瑞寫道：「這個傢伙Paschall，現在在另一個級別，我很喜歡，生日快樂！」Paschall全場比賽19投11中，三分球6投4中，轟下36分13籃板，他的表現引發大通中心球迷的沸騰，其得分、籃板、三分、命中、罰球都創造個人新高。上一場他就轟下了25分，如今再轟高分，他成為了繼09年柯瑞後首位連續兩次25+的勇士新秀。

又唔係all既

留名等睇某會員死撐ben 閪無射波都可以拎冠

由上季講到依加 係得個76頂級教頭先諗到用Ben 做核 EM拉空間俾佢 兩場冇EM輔助 連攻都唔敢攻

轉UA睇下幫唔幫到佢啦

Dat ass

Embiid

舊年好彩啲已冠-.-

柒少陣啦 本身都preffer唔被大炒就當贏架啦
g league 有幾何贏到正選
堆新仔超水準發揮 贏撚埋雙槍
唔通似猢咁追唔到巨頭+主將傷就擺爛咩
屌你老味今場完美展現體系+唔放棄=有機會超水準啦
換作knicks 做唔做到呀

呀 今場冇dlo 有dlo就唔知啦

有dlo 炒咗對面30分

係咪顛濟公，我記得佢話ben finishing被正估 今埸炒左幾多球easy basket

76教頭真係個腦唔知諗緊咩，冇embild幫手，ben真係現晒形

＊低

今場出得8次手
炒6球

書人>>>>>病閪？

鵝獨立睇明明個個防守唔差
打出黎咁撚廢又冇防守體系
幾時先炒精遲

一笑泯恩仇，O'Neal於IG發文支持Dwight Howard

Thanks Superman @dwighthoward you playing great keep it up bro proud of you

内線真空

51助10抄截 ! Rubio一人徹底改變擺爛太陽？

從目前來看，Ricky Rubio極有可能是太陽最需要的人。

從數據來看，Rubio目前已經為太陽送上了51次助攻，在他身邊，Booker可以專心投入到進攻，盡情施展他的進攻才華。

此外，其他角色球員如Oubre和Baynes都被Rubio給激活了，後者上賽季僅得場均5.6分，現在居然已經可以為球隊貢獻場均15分了。不得不說，Rubio雖然進攻不擅長，但喂餅能力還是非常出色的。

再加上，在後衛裡面，Rubio的防守積極性也已經算是很好的了，目前他已經送出了10次抄截。

佢暑假究竟做左d咩?練左d咩?睇到想打爆部電腦,embiid真係慘,要配哩件垃圾

雀要conley唔要rubio嘅真實反映
睇埋大麻ayton回歸會點先

#freeEmbiid

練咗一粒三分 in preseason 俾人打下飛機 完

柒頭露bo

champ唔到就係champ唔到

限制高度

#freeBen

*fireBen

咪係熱身賽射左一粒3分
完

其實真係加乘
本身baynes玩pnr arm哂rr9胃口
要射波單打隊哂俾書人就ok

Bradley傷成點 有無機會聽日出場?

有sunOfficalBaynesFansClub加持

點解今年係咁殺Ben

Ben 真心吹大左

如果佢個位換doncic 應該champ

外國啲傻閪話佢係奶共狗嘅倒模喎

唔知點撚樣比

主要係有位極端76迷捧得件柒頭太高

magic johnson打5折

James Johnson 會唔會似啲

大麻仔第一場同差仔好撚夾

我覺得Ben 去30隊
30隊球迷都會奶

本身靜靜地唔瘋狂吹奏都冇事 佢講得咁顛攪到我去睇ben打左點，點知完全差9皮，ben不如叫偷波ben，呢個係佢唯一可取既地方，佢偷波今埸仲勁過得分

有時真係唔明76個教練團係做咩
有咩理由三年都唔練射波

會唔會太睇少左james johnson，尋日睇左熱火埸波，佢打波勁食腦好高效

勇可以攞dlo去換

5折都冇啦下話

Kerr說道：“Paschall力量非常大，並擅於身體對抗。他身高也達到了6尺9吋【2.06米】，並且非常強壯。他的臂展很長，就像是七八年前的Draymond一樣。以二輪新秀身份影響著球隊。但他和Green不一樣，他並不是很喜歡開口說話。而且他在大學打了四年，這讓他非常成熟。他不僅僅可以在防守端貢獻自己，在進攻端也非常自信他會有很高的上限。”

似唔似猢我唔撚知亦唔想知
我剩係知一場波超水準發揮就吹到完美展現體系+唔放棄
你鳩唔鳩啲？
就係你呢啲撚頭勇狗搞到勇士咁臭朵，一場半場就J到上天
下場輸左你咪又縮番入老母閪
柒少陣啦 話你呀

可能ben太自以為是，唔騷d教練團
冇射波都ok，咁你至少要識low post啦係咪呀？你對住d矮你成個頭都可以打唔入，呢個接受唔到

Ben 單換AD 都唔換啦

我估embild最盡打埋今年頂唔順要開聲清走ben 76蠢極都識簡啦下話？

本世紀最大笑話

AD 換Ben 換唔換？

比少少時間阿Ben 練完射波就=6尺10既吾皇，到時你就後悔

Agger

由0開始 而家都仲係0

我覺得佢係呢家既market 係值max 嫁，但衝冠隊可以有更好選擇既話會揀更好選擇

23m續果個就係佢？

佢黎緊就要續約，就算係湖人都唔會比max 續佢，點都係走人，呢家win win 雙嬴

喂餅
睇緊大陸文？

如果太陽入到季後賽，booker會入最佳陣容
兩場敗場輸分總和:2分

在美國《雅虎運動網》今天（5日）刊載的專訪中，本季轉戰邁阿密熱火的Jimmy Butler似乎暗示因為內部不和才決定不留在費城76人，不過他表示現在還不到公開這些事的時候。

談到離開76人的原因，Butler表示：「就有一些事情的發展沒有好的結果。沒有人知道在費城究竟發生了什麼事，我就言盡於此。不過這對我來說也是絕佳的機會。」

在被追問到底發生了什麼事時，Butler表示現在還不到可以公開的時候：「你就相信自己的直覺吧，你不笨。時候到了一切都會真相大白，現在還不到時候。我現在很開心，大家都想要我在這裡，球隊想要我在這裡，我也想在這裡。」

不過可以知道的是，至少跟76人中鋒Joel Embiid無關。Butler說：「我不是說費城不好，我們有一些很好的球員。我每天都跟Joel聊天，像兄弟一樣，我愛那個傢伙。我永遠都會支持他，我也知道他永遠都會支持我。」

反閪第一人

5折，即係2.5個champion

NBA比賽中球員喝什麼飲料？你以為球星都喝開特力嗎，其實並不是！

在NBA這種高強度的比賽中，對抗是不可缺少的，球員上場剛剛幾分鐘就已經汗流浹背了，所以這個時候就需要補充一些水和電解質，那對於NBA商業聯盟來說，球員喝的都是哪種飲料呢？

因為開特力並不能夠符合所有球員們的口味，一些球員會把自己喜歡的飲料提前裝進水杯里，來滿足自己的需求，不過對於運動員來說，補充水分和電解質是很重要的，這影響到球員在賽場上的表現，所以並不是所有的飲料都會被球隊認可，畢竟球隊的利益是高於一切的。

對於這款飲料，很多球星的看法都是不同的，Kobe曾表示長期飲用開特力並不一定對於球員就是最好的，球員有權去選擇哪種飲料，這樣才會有利於他們的身體，有時候當球隊勝利奪冠時，就會有球員將大桶開特力往隊友或教練身上倒去，以表示喜悅之情。

HORFORD都幾慘
以為可以唔洗舉重
點知冇左EMBIID重多幾十KG
病閪數據望落唔差但係場場都係進攻毒瘤

Temple在比賽首節的讀秒階段抄球得手，形成一次無人防守的快攻機會，獨自帶球殺到對手籃框，一個展現灌籃能力的大好機會，豈料他「高高飛起、輕輕放下」，連播報員第一時間都沒辦法確定這是不是灌籃。

看完Temple的「超軟扣籃」，上賽季在季後賽阿基里斯腱斷裂、目前仍在復健當中的Durant都忍不住從板凳區起身狂噓，不僅對著Temple比出「拇指向下」的動作，更露出相當鄙視的表情，形成有趣畫面。

帶你認識NBA球員的另一面：鄧肯沉迷改裝車，星海哥是個「網癮少年」！

Ronny Turiaf說五國語言

來自法國的職業籃球運動員Turiaf被人們贈送了屠夫的稱號。在賽場上他的球風也非常的強悍，看起來是一個不好惹的人，但是你能想到這個粗糙的壯漢居然能說五國語言嗎？除了西班牙語、意大利語和自己的母語（非洲語言）以外他還會英語和法語，可以說是多才多藝了，如果不打NBA的話，完全可以做個翻譯。

藝術家Larry Sanders

在NBA很多球員都有自己的第二職業，Lillard是說唱歌手，Hill是業餘鋼琴家，但是公鹿曾經的阻攻王Larry Sanders卻是一個畫家。除了畫家他更是一個說唱歌手，還開創了自己的個人品牌，在賽場上勇猛的他在場下卻發展了非常細膩的愛好。真的讓人難以置信。網友不禁感嘆：NBA球員個個都是臥虎藏龍。

想同夜兔妹妹做愛

有無中文分析網
（唔上大陸網）

We miss you

Ad : super max 都係比少左
Ben : max ok la

練左咁耐淨係練到1球preseason 3分

想睇筆拿帶住熱火班新仔掃走柒碌

就有一些事情的發展沒有好的結果。沒有人知道在費城究竟發生了什麼事，我就言盡於此。不過這對我來說也是絕佳的機會。」

一些事情的發展係咪就係ben既射波

冇睇今埸波既人會以為病閪今埸d偷波j死人

唔開天眼，呢十二個狀元比你揀一個你會邊揀個？

之前好似話得佢自己係superman

牆

+1

收皮啦柒頭 未贏都話唔被大炒當贏啦
收嗲啦撚樣

老啦1要靠後1生仔刷存在1感

佢1傷左呀 我要戴維斯

打成咁鵝唔留就 on 9

越來越勁

AD

max ben定簽3個role player

可以賣走癈鳩了

勇士重建在1望

咁又唔洗始終新仔要養
佢同spellman都係新仔 點都要廢鳩帶住慢慢養
looney當初啲拍波同牛油手個啲都係養咗兩年先變好

証明戴維鄭3走1去湖人係岩既

不過奶共尖太仆街遲早斷腳

干呢而家打到好似盲左咁射極唔入變癈人

知唔知咩叫唔開天眼啊屌你老母

AD,Oden 應該排先

Winning mentality + 內線

樓主依家一點就著

唔開天眼 oden應該第一無疑吧
之後towns ayton ad

Ben max 唔駛講

Ad

draymond green 份約邊有咁易賣得甩

撇除賣唔賣得甩都要佢lead住個防守體系嘅

影分身

AD/見頂

一個廢鳩 一個Klay 對勇士防守體系缺一不可

你指唔知將來的話一定係ODEN
佢傷到仆街咁打都屈機

Kobe前隊友Fisher近照，與Barnes前妻秀恩愛，為她丟掉了主教練工作！

looney勉強當係啦
傷出個場都有貢獻 10mins 9reb

人既問題

唔開天眼應該會簡ben，點估到史上最高既pg打出黎會成pat野咁

關二哥係咪飲二窩頭飲大左 字都打唔好

ben當年係sf/pf

不嬲都係咁

勾義嫂
過小牛一棟
正賤人

我當07揀KD ok?

如果佢入nba仲打forward會點
佢無sf既切入，又冇pf既low post，到底可以生存幾耐

不嬲

當年Danny 講明狀元實揀佢

轉型做sg

知唔知佢係2哥呀

唔係講kd復出咩

「對現在的我們來說，這一點比籃球更重要。」Devin Booker說道，D’Angelo Russell坐在他的左邊，Karl-Anthony Towns則在右邊，「我們視彼此為家人。這比比賽重要的多。」

「當我們全都在一支球隊效力的時候，我們會過來再拍一次封面。」在一天工作結束後，Russell打趣道，「不，不要剪掉這一段。」他對著攝影機說，「你要把這段錄下來。我們將來會在同一支球隊——我不會告訴你是哪一支，因為我也不知道——我們會再來拍一次。」

「你懂的，我們經常用『好傢伙』來稱呼彼此。」他接著說出了這部電影中的著名台詞，「就像你和某個人說，‘你會喜歡上這傢伙的，他沒問題。他是個好傢伙。他和我們一夥的。’你懂嗎？我們是‘好傢伙’！」

*譯者註：《好傢伙（Goodfellas）》是一部講述紐約黑手黨血腥的江湖恩怨的電影。故事主要圍繞著Henry Hill、James “Jimmy the Gent” Conway和Tommy DeVito人展開。

好sweet

今年我話ingram > ben
應該得少數人反對

ingram起碼落力打啦
病閪好似遊魂咁唔知做乜撚

ben年年暑假都話苦練三分 然後開季又做不射男

ig年年都落力打

季前賽果一球曾經比過希望我

但十年前同十年後揀既criteria 都好唔同呢家要空間型內線既話仲會唔會100% Oden?

連登

人渣一個

曱曱又贏

呢家有個oneal比你揀都100%會揀

應該都會oden嘅，kat依啲大學個陣都唔射三分啦

究竟佢覺得左手射波有幾型先死唔肯轉返右手射

換lin換唔換
Champ到

我地有大量法c

Ingram > prime KD

奇雲道爾

佢打LSU 個時露曬底，帶隊能力吹大左

Ad 贏ncaa,oden 單手打到入final 打爆horford +noah

就即戰力同帶隊力而言，我覺得rose,wall,ad,oden 係最強

但內線有優勢所以我排ad =oden >all

ig做乜hard foul我個allen

今日公鹿在客場以134-106大勝灰狼。賽前，因灰狼主場籃筐出現故障，導致比賽延遲。

在被問到覺得是誰有破壞了籃筐的嫌疑時，Lopez說：「我覺得，我會認為是Giannis ，每場比賽他扣籃的方式，但這是比賽之前壞掉的啊。
所以我不知道...如果是Khristian Middleton或George Hill把籃筐扣壞了會不會很有意思？」

隨後Giannis Antetokounmpo被問到是否有在熱身時注意到籃筐損壞，他答道：「我當時在投籃，我當時很開心因為我命中了很多投籃。

然後有人說籃筐彎曲了，我就想，哦…好吧，怪不得我能投進那麼多球！」

唔好弱化佢，佢切入就算對比依家聯盟2-4號位都無10個比佢更暴力，問題係佢進攻手段單一，個個塞入去等佢剷先顯得出佢好似唔識切入姐

至於low post 天生手短都無計

但以佢體能，防守，技術同數據
對得住狀元個朵有突

但同同隊既embiid 依位超巨仲有距離姐

染箭上年開局輸波賴melo
今年輸波賴邊個好

無傷oden

我知 金毛閪capela

在今日火箭作客熱火的比賽三節中段，Harden帶球從中路突破，但底線的球證吹罰了他走步。這位球證走出來做出走步的示意動作，但他的動作誇張得像在跳舞一樣。

除左基石之外任屌
好似係

米撚搞我最強得分王哈登

同意就正皮

agger
呢度將ben踩得太低

但simmons 暫時今季睇落好似真係差過Ingram
但如果ben練好射術，一下子就超過ingram

simmons 大學果陣比人質疑帶隊能力，一度有人懷疑76會揀ingram。如果ben面對咁多勁狀元，佢一定排偏後

ad 都比人質素偏瘦同自主進攻，所以唔覺得佢會值第二

直接炒得

有無睇一拳超人？

如果左3年, 入球3分黎睇下先仲有要佢攞分又係差D
下年都攞頂薪啦, 都仲係咁, 係有D失望, 本身佢天份無理由去到第3季都突破唔到20分一場

最後一句係人都知
但 偽命題黎架咋 都兩三年啦

就快變成見頂2.0

唔馬後炮黎計, 其實以Wiggins當時個hype都唔會差過ben

唔係偶然囉，對馬刺都頂到2節

Embiid 唔係傷做硬狀元

Wiggins 係kansas 露左底

點解呢度d人成日用如果有射波就無撚敵黎幫佢兜 咁事實係完全睇唔到佢有射波既trend呀ma 咁同我話如果我有oneal既身體，我都可以屈過embild有咩分別

就算而家冇射波
完約其他隊都會扔頂薪

但佢post up個d係得6呎頭架ja wor，手短到點先可以咁

隊中有咁多幫手，其實真係唔使佢拎廿分一場

只要唔好咁撚肉酸拎5分輸波就夠

利申：唔覺ingram 勁過佢

我敢講就算embiid 成季唔出，ben 帶隊都贏到50場

但ingram 黎帶依隊76都應該入到po,但唔會贏到50場

咁我都唔否定，因為大把隊成世都唔會吸到d名星球員黎，但人工同佢實力係冇掛勾既

咪撚理啲盲反撚啦
吹到話有人拎班新仔同啲正選對比
明明超水準贏一場only
都冇人吹奏話 入硬po啦 之類
就吹到有人話捧到變all star team
盲反到成個怨婦咁撚樣

認同，根本佢大把市場

佢係30隊，30隊都會max 佢

無大帝既話係咪佢帶隊都值得商確，horford 重要性只高不低

好似唔係wo，今埸同上埸俾左好多球佢打，但佢係打唔入，晒左起手次數，佢一係1次都唔起手，專注防守同交波
點解你覺得係ben帶緊隊，76人有50勝明顯唔係ben既原因wor，點都係harris同horford擔大旗啦

講球隊地位點都係mb同病閪帶隊嘅

harris既重要性完全冇人講

唔認同佢無實力，佢根本就係all star級

只係有一個極大弱點比人無限放大（無射波）

其實情況同早幾年it 9係塞一樣，實力唔係無，但5‘9比人當放題咁食

但ben 依個弱點可以透過進步黎完善

但it 9天生所限無得搞

而我覺得以ben 既心態，佢唔會練唔到射波，係睇幾時開竅，但照咁睇應該都唔似會係76人既日子度有改善

咁佢係第二號人物既, 但差距就冇MB同其他人咁大囉, 咁叫帶隊都可以話係既

但地位上係佢帶隊囉，harris 同al 都好清楚球隊大佬係mb >ben >all

ben仔去其他隊
圍住佢玩一皇四射都可能得嘅
但佢同embild真係唔夾
embild幾時同佢割席

咁佢冇射波已經係all star級無問題, 但佢連射都唔開始射, 又唔係武俠小說打通經脈就突然變高手

Easy job

大麻ayton返黎
pg rubio
sg booker
c barnes
pf ayton
sf oubre
齊晒章

超碼有前景先，當年Green同KT 都係咁樣養返來。最難得係而家隊波傷晒正選畀佢哋盡情發揮，反而擔心之後要做返後備會愈打愈頹

佢醒目仔黎、我唔覺得佢會由得自己一世都贏唔到冠軍，總有一日佢會練到射波

只係唔知幾時

其實stevens防守上面幫左it9 好多先冇防大得咁誇張

半季後d隊開始study佢地打法會係考驗, 不過人腳就幾齊既, 又後生, 仲有d後生仔係後備可以練

其實po打塞已經幾大既教訓, 都係冇練, 唔駛夾硬幫佢兜

BB 都幫左ben 好多

如果佢唔拎mb 拉spacing 比ben 剷，ben 應該場均得12分左右

其實睇戰術上bb 做左唔少戰術比ben 刷分去恰鳩對家唔夠佢高

依家主力傷晒
正好俾堆初心者慢慢摸熟kerr套體系
廢鳩傷得最輕 應該短期內返黎帶住班新仔
kerr又唔係用箭咁用死7 8個人 個個有發揮
應該唔會有榮縮傷足一大輪+少帥唔㩒住埋𡃁=成堆後生爭波打
遲下加埋looney 慢慢養paschall spellman chriss wcs
防守唔好被中出先
poole有potential嘅 但暫時睇唔到有邊個lead住佢
遲下splash brother 返黎 trade走埋某人
pg sg pf c有晒核心
curry klay green looney 帶埋班新仔

個時佢仲係rookie

舊年打畜龍都唔算係輸佢無射波（至少輸得無咁肉酸） 加埋比kawhi 世紀絕殺佢既心態可能又覺得離總冠軍差少少

如果今年76對住溜馬，公鹿 依2隊比人炒獲金，可能又會開竅

（利申：今年東岸睇好溜馬公鹿76 3頭馬車）

東岸都係鹿同76之爭架啦
不嬲就競爭細

所以咪話ben 練射波既日子未必係76人

鳩打都夠talent入東決

黎緊睇下火賤個前景係點先，雙方都無突破我係76人gm 就無限pick +ben 換harden 返黎

Harden Josh Harris AL MB

之後贏哂得啦

上2場對por比人mark到 冇射波打背籃有d難搞 可以用既招數少好多 不過而家冇射波冇得講會點 只可以話仲有得進步

harden點都係箭嘅基石 點會賣
上年d’antoni都話除harden 其他都唔係非賣品

Ad ncaa新人年已經帶隊贏冠軍
贏家特質唔係個個有

ben要去到第幾年冇射波，先會真係覺得佢冇得救

雖然以下咁講好on9

但我覺得Ben 唔攞姐，要攞客咩易廿三廿四分場

max當然會
但而家討論緊佢弱點無改善，令到球隊有限制，甚至因為呢個弱點限制埋其他隊友

兩個唔同討論topics

其實今年76真係最接近finals
當然西岸有艇猢雀箭塊拓
點都係難關
但如果今年都入唔到finals 基於冇射波嘅死穴
加上mb出聲屌柒佢開始內訌
應該先會開竅

佢要拎場均23分，咁球隊要犧牲好多野先造就到佢

同埋ben打波明顯睇得出唔係為刷數據，所以我覺得佢數據無水份，佢真係為贏波而打

That’s why 我對佢好有信心會成到材

佢依家唔射3分 mb已經要作出犧牲

依家要成隊就ben一個，好似有d講唔通咁

我唔覺得ben要拎20分真係咁易，今埸勁多easy basket都finish唔到

所以jb 咪走囉

唔係講笑，上年ben個位轉cp3都9成9 76人champ

假設kd 要讓4場

Court vision黎講，邊個最好？

Ben Simmons/ Luka Doncic/ Lonzo Ball

luka doncic

波

會變左刷數據咁攞, 的確佢會揚長避短咁打, 好似打拓荒者個場去到低位扭黎扭去上唔到, 都要比CUT IN條友, 雖然入到但長期黎睇對佢發展不利

打得nba 仲要正選級
唔睇贏輸比哂球權刷數據點會廿分都刷唔到........

就講上年Walker 都刷廿幾分場啦

岩岩一睇數據熱火今年成隊 成8個得分上雙

不得不講當直好撚勁

如果有埋黑人body就無敵

佢有埋黑人BODY就即係奶共詹

睇佢打波好從容

共沾step back 有能luka咁smooth

Curse

真，前年d step back 同clutch time three 準到仆乖，射親都好似入咁

John Collins 又做禁毒狗比人禁25場

咩料
到John Collins 過唔到藥檢停25場

John Collins 同 大麻頓 一齊隊草？
又比人停25場

Collins tested positive for Growth Hormone Releasing Peptide 2, league says.
人地想生高D姐

夫子的愛
吹羊傷
Collins ban

Parker高危

Parker 已經燈到依家咁

@uncledrew

呢幾年都係咁
不過今年clutch time由老wade變左做jb帶

睇黎要玩多季先爭到playoff
今年諗住佢有份爭8

今季射起埋個馬刺名宿

幫我喵事-.-

wiggins輸俾rose wall咩

唔睇贏輸比哂球權刷數據命中爛先刷到冇咁意思啦

發生咩事呀？邊個玩我鷹隊？邊個咁大整蠱

你自己

Walker 上年唔爆分果少少贏場都冇埋

Ben成才既地方唔會係76人
除非mb退役

總之Ben 就係垃圾啦
又食球權食完又廢
根本冇資格打NBA
CBA唔知夠唔夠易帝打

起碼今年東冠

咁本身都東冠硬架啦

真係好想知EMBIID定係HORFORD定係HARRIS會忍唔住叫個廢柴SHOOT THE FUCKING BALL

一定唔會係Horford

點解有個比我完全封鎖係咪三毛黎

有資格屌嘅應該得mb

本身係jb既
走左最大機係mb爆seed
Btw horford 去鵝養仔咪好

點會係Horford
同我覺得Ben Horford係夾到

我諗全NBA得綠，鹿，Horford迷知道Horford有幾勁

AL呢類球星其實都幾即插即用加萬能KEY嘅
樣樣都識嘅底

防守支柱

佢真係數據反映唔到佢作用
希望唔會回塘得太快

岩岩睇番原來ja 今日有炒樽好撚牙煙

HORFORD同HARRIS好似都係好好先生咁，冇咩火
應該得mb敢開聲屌7ben

阿Ben殺咗你全家定搶咗你條女？
點解Ching 你咁憎佢

你有冇回錯人 我唔憎佢，只係以波論波

有冇人有聽過VC個podcast
今集講jb, 心態真係好好
Miami多姿多彩嘅生活冇影響到佢，依家晚晚六七點訓，凌晨起身training
屌love 之前話佢做show係唔清楚每個人都有唔同習慣
話一開始都唔期望有依家既成就,有30th pick已經滿足
話Chicago 冇野做既生活令佢日日練，成就左今日既自己
如果當初係NY LA Miami pick佢可能冇今日嘅成就

屌你奶咁樣比你同你fd輸一場個隱分又爛返

剛剛都睇到 嚇撚死

你都追擊左成個禮拜

行路都拗柴有幾從容

jb鬥心全nba top3？

連登吹奏ben令我好有興趣睇佢表演

連登真係唔多覺吹奏佢
係得好撚索上次盲撐

但大家依家踩到一文不值 請繼續

我次次都盲撐

但連登幾時有人吹奏過佢
佢而家係連登既地位係底薪級別 場場都係戰犯既垃圾控衛

我相信連燈仔嘅功力 請繼續

開季狙擊ben狙到宜家

依家啲後生真係唔捱得 唔夠打就食禁藥

Portland F/C Zach Collins will be sidelined at least four months after undergoing shoulder surgery.

林雪食完大腸起飛
睇黎一線鷹要戰勝夫子的愛了

原來draft day個陣係安爺爺打電話俾James Jones同佢換pick加baynes

屌又傷

我最親愛的 你過的怎麼樣

禁藥大戰黑哨

大腸vs黑哨塊

得返Skal Labissiere, Tolliver, Whiteside 打面

幾時有禁藥大戰禁藥

暫時都係得大腸一隊

要Cap簽Kemba

Kemba越打越勁，夾過榮狗

如果用Rozier

都係3-3啫
少帥體系下 你pg位塞lin都係打到咁上下

CBA不了

支那狗不了

這裏不是nba討論區嗎？
為何有cba角色被提及

jabari正選

想佢繼續打就出少句聲啦

夫子的愛

Walker 進攻黎講一線wor

Vc podcast 係咩名

winging it

Winging it with Vince Carter

jajajajajjabari

theis護框幾勁

搵人捉埋booker去簽尿啦

冇問題，請繼續

羊仔搵jabari刷助

成隊全部進玫都關羊事

隊長沒炒過

KCP正選

中隊一向勁

公牛要贏

尾到

羊仔今日手感咩事

Hayward今年終於正常返

岩岩復出要時間adjust

換走kuz啦

無態到咁

湖人廢撚到攻防都垃圾

AD吹大左

隻奶共狗一落場就唔識打波 8隻guard除左朗度冇一隻識組織

上次叫Playmaker柒完唔敢再叫要啦

屌湖人搞乜，成隊冇個有態

咩料 8中1
2+2+2

回塘

奶共easy layup都炒

羊

想退貨

own goal

3連客預左輸一場 估唔到係輸俾公牛

奶共狗lan未

唔好燈

4分馬

占狗落一落場又要出番黎追

讓西一比對家定大腸

頭幾場排名無所謂啦
唔好傷得啦
最緊要入playoff

今季so far比我個暫時印象係好多隊實力好近 好多黑馬 去到後面可能未必會爭名次爭得咁緊要 應該會多左隊玩load management

AD 送定大禮比公牛，下年回家鄉

佢好似澄清左自己冇話去有興趣去公牛
只係話自己下年FA

溜馬
傷曬啲底唔夠蜂打

Clippers forward Kawhi Leonard will miss Wednesday’s game against the Milwaukee Bucks, his second absence as a Clipper due to load management.

痴撚線又load man，唔比字母覆桌，真係田忌賽馬

古狗幾時番生

Rozier繼續壓住牙榮

white勁撚到

上年已經全盛啦

之後有冠理撚得你

屌有lou will harrell 訓撚住都贏啦

如果本身專程飛去睇佢波就真係多撚謝

等PG出應該b2b一人打一場

即係兩份max買一個人番黎

b2b

本身冇佢兩個都係playoff 隊，不如長抖算

留意到垃圾塞5連勝
下場要豬了

奶共狗換左鞋

刺唔用Carroll就畀返我榮用啦，爛網冇守呀

rozier又carry

難以想像有人入七球得十四分

做咩唔出個pj Washington既 打得幾好

難以想像有人入九球得十八分

Fultz冇曬靈氣

真係主動送去爭冠隊

Kawaii都算係籃壇尼馬
打風流工

鐘意又打一場
唔鐘意又拎假射波
Back to back 咪搞我

睇咁耐波
未見到第一人
一季打四、五十場

good pass AD

就係你未見過先比你見下

AD防守太撚勁 D進攻幾時番黎

young撚LMA

啞狗應該會出夠70場爭MVP

你見過佢重係咪第一人？

kuz仲話想成為第三巨頭

今日唔識入波

湖人今場真係抵輸，攻防都唁知做緊乜鳩，反省下得隻共占係有心打

打撚完散手波未
連續兩個進攻回合俾公牛睇穿

空哂籃底咁濟都唔入

發覺湖進攻成隊都唔走位架喎

拿手小拋投都無左

奶共斷氣未

Pop肯用carroll未
下下white定到個場就上murray做復健然後倒撚哂都唔換
Dllm

chur 盡佢ok?

好彩刺有murray先仲lead緊

上jabari未

淨間傷左今季又唔洗玩

KAT三季內得分反超Kawhi

第4節前追番入10分仲有得打

上VC都唔上你

似係得2節貨仔

比番禾網ok?

共占刷完三雙肯醒未？

死占狗想贏第一節又hea打 屌你咩

Hornets又係射Ft贏波
4-3勁到

吹羊好撚好j

羊cls

馬仔落場啦

肥仔真係好鍾意坐得睇波

勁過垃圾terry

佢一落場 成班變左傻仔唔識打波

正話成隊守佢一個咁濟
都入

Trae

Young

我都估到公牛又入三分屌你又真係比佢入

Kelly又裝進攻犯規

岩啦
Don’t speak too much

齊羊當值一齊allstar了

要杯了

上年season頭成日笑吹羊 真係錯了

勇士隊主帥史蒂夫-科爾在參加著名球評比爾-西蒙斯的播客節目時談到了凱文-杜蘭特離開勇士隊的決定，科爾認為杜蘭特是一個不安定的人，而且在2017-18賽季，科爾就已經察覺到杜蘭特的內心出現了搖擺。

“我們在2016年夏天得到凱文的理由，和我們今年夏天失去他的理由是一樣的。”科爾告訴西蒙斯，“他是一個不安定的人。也許他希望在一個風格不同的球隊打球。”

“他加盟我們的第一年，他就像一塊海綿，他不斷地提問。我認為他接受這個角色，而且很享受。那支球隊是不可阻擋的，在轉移球和無球之間。加上凱文超強的單打能力，那支球隊是不可阻擋的。”

“第二年，2017-18賽季，我覺得凱文開始動搖了。”科爾說道，“我的感覺是，他開始變得不安定，就像是：‘我們去年奪冠了，我們今年的勢頭又很好，但不管我正在尋找什麼，我依然還沒有找到。’”

“我們擁有一支非常出色的球隊，但是你可以感覺到它開始溜走了。”

外界認為導致杜蘭特離開勇士的因素是他和格林的爭吵，科爾表示，杜蘭特和格林的那次爭吵正巧發生在一場全美直播的比賽。“如果這發生在訓練中，我們可以掩蓋它。”科爾還透露，過去幾年，勇士隊的訓練場發生過多次類似的衝突。

佢個樣真係好老
同埋成日覺得佢好似禿禿地頭咁

jokic幾時嚟鷹組greatest show on court

不了

Pop要俾murray復健就扔佢落g league啦
差表現又唔收
好個個就俾佢㩒時間唔俾上
Dllm

根據《洛杉磯時報》記者安德魯-格里夫報導，Kawhi Leonard由於膝蓋的負荷管理，將不會出戰明天快艇和公鹿的比賽，無緣對決字母哥。

渣ga

波波又唔俾

齊羊撚到 DDR

今日，前NBA球員Dwyane Wade更新社交媒體Instagram，致敬湖人球員Dwight Howard。

“致敬未來名人堂的球員，現在正在他的第16個賽季為了一個冠軍而競爭著。”Wade寫道。

wow

Jabari正選100%勝率

鳩猴同依班獨食撚打波真係辛苦哂

一場

有廿五場俾你上
如果你冇燈死既話

Ingram在對籃網一戰砍下了生涯最高的40分，引發了整個NBA的關注。不過在這場比賽背後，還有一些不為人知的趣事。

原來，在比賽開始前，Ingram曾經跟前湖人主帥盧克-沃頓相遇。沃頓現執教國王，也來到紐約備戰客場，跟鵜鶘下榻同一間酒店。

比賽日一早，Ingram經過酒店訓練館的時候，就看到沃頓在里面鍛鍊。

Ingram後來跟媒體開玩笑說：“他總喜歡裝成硬漢的樣子。”

因為在湖人共事過，Ingram跟沃頓有一番交談。他對媒體透露：“盧克說我要加緊訓練才行，還吐槽我在場上樣子很懈怠。”

在被問到這是否是自己當天爆發砍下40分的原因，Ingram說：“我等著對國王拿下50分。”

當然，Ingram並不是真的記仇，也不是對以前兩人在湖人的經歷有何不滿，他說：“（沃頓）告訴我他喜歡我現在的比賽，以前他就說過，如果我可以加強投籃，那我會成為一名非常強大的球員。但如果我不懂投籃，那最多算個路人。所以到休賽期，我是認真練過的。”

我幾鐘意個教練
控時間控得幾好
新仔好多機會，vc又滿意到
唯一可能hurter fans會不滿

馬仔覺醒

猴黎料

在昨天對陣籃網的比賽，Ingram更是砍下職業生涯新高的40分。賽後他的隊友Josh Hart接受The Athletic採訪時表示，離開湖人是Ingram最大的幸運。

“他現在遠離了媒體。說來挺搞笑的，僅僅半年過後，每個人都喜歡上他了，說他是最快進步球員，說他能進全明星。其實什麼都沒變，就是他機會和角色增加了。當你和一名像詹姆斯那樣偉大的球員一起打球時，對方統治著球權，你必須得去適應對方。但這就是Brandon的實力，現在他按照正確的方式在打球。”

“我認為這筆交易是在他身上發生過的最好的事情。”

9猴證明咗以前咁廢係心態問題

如果zion冇傷 佢應該仲係7下7下咁

在被禁賽2場後，灰狼球員Karl-Anthony Towns今日參加了球隊訓練。

談到自己與76人球員Joel Embiid的衝突，Towns說：“聽著，我會保衛我自己，我不會讓對手想怎麼做就怎麼做。”

“他是一個非常有天賦的球員，在那樣的情況下，我必須要保衛我自己。”Towns說道。

聽日奶共太對決
湧對賤

占狗今節要努力d刷助攻啦

屌 公牛

反cap

22歲的老鷹前鋒John Collins違反禁藥條例，被聯盟處以禁賽25場的處罰，這是開季以來第二位陷入禁藥醜聞的年輕球員，上一位是太陽的前狀元秀DeAndre Ayton——事實上，如果算上8月底被禁賽的Wilson Chandler，已經是短短時間里的第三位了。

資深記者布萊恩-文霍斯特在ESPN節目上表示：「要麼是這些球員自己吃PED類藥物，要麼就是他們身邊的人給他們吃卻不告訴他們後果。不管怎樣，這都是糟糕的。」

他還說：「我注意到的一點是，有人建議Collins增加肌肉，在防守端更可靠，Ayton的情況也是類似。哪怕他們不是故意的，但他們信任的人顯然有問題。所以，我建議聯盟所有球員，特別是年輕球員，從現在開始，趕緊仔細檢查自己平時吃的東西有沒有問題。」

跟文霍斯特一起討論的名人堂球星McGrady也說：「我對這屆年輕人很失望，本來Collins打得很好，現在卻要被禁賽那麼久……吃進嘴巴里的東西，你必須格外謹慎才行。」

Ayton和Collins都表示將進行仲裁申訴，不知是否能減少禁賽場次，以降低各自球隊的損失。

我潮勁撚刀

公牛第4節做乜

猴馬狗 正式宣佈湖人係動物園

占士又出黎收割

湧輸=啲人廢
贏=戰術勁

大佬，年輕唔氣盛邊有咁高成就
真係專心俾人餵就出名咩

2隊都冇防守

共沾出返嚟就會刷數據刷到有架啦

岩 26歲已經係名人堂級球員 all time 50球星

而今日，根據記者Ira Winderman的報導，熱火球員Butler對此前CBA球員Stephenson的言論進行了回應。

Butler說道：“我並不認同這個觀點，我只是在陳述事實，現在我有自己的職業生涯，他也有他的職業生涯，他並沒有比我更好，不管是他想知道結果也好還是全世界想知道結果也好，無論如何，我接受和他一對一單挑。”

gordon hayward

之前已經有牛同豬，仲有器官系列波B心

僅僅過了一天，AD就決定收回自己這番話。在接受McMenamin的採訪時，他表示自己從沒說過他會在明年夏天考慮加盟公牛。他還強調自己的注意力都集中在幫助湖人奪冠上，他將成為自由球員這件事，每個人都知道。

這並不是AD第一次和公牛隊扯上聯繫。早在今年7月，戴維斯在接受芝加哥媒體採訪時就說：“如果有朝一日機會出現了，而且時機也很成熟，我肯定會考慮它（為公牛打球）。”

公牛真係廢撚到 前幾年做開tank個幾隊都開始追番入playoff

得羅神係神

。。。

職業系列
賣魚佬同屠夫

今節湖16-0牛 cls

b係乜撚

NBA名記布萊恩-文霍斯特和羅伊斯-楊在一檔播客節目中討論了勇士的現狀，兩人都預測勇士將在這個賽季進行一系列交易，他們認為最可能被交易離隊的兩名球員是D'Angelo Russell和Alec Burks。

文霍斯特和楊分析認為，Russell的表現很難匹配這份頂薪合同，他離開的可能性很大。

“我不喜歡（Russell的）那份合同，”文霍斯特在節目中說道，“他的價值可能永遠也不會高於目前這份合同，這是有可能的，勇士會不會在明年1月交易他？”

“是的，我認為他們最終會把他送走，明年1月和夏天之間。”羅伊斯-楊回答道。

兩位名記預測另一個可能離隊的球員是Alec Burks。文霍斯特認為在這個賽季結束時，Burks應該已經披上其他球隊的球衣了。談到Burks時，文霍斯特說：“他是我認為幾乎肯定會被交易走的球員，最重要的是他拿的是底薪合同，很容易被交易走。他們不需要做些瘋狂的事情來送走他。”

羅狗

你無果條

證明湖人開始有強隊氣質
如果係上季太子禾

B仔

Reddish 未打依場原來得2成fg %

個個係何b

羅狗都係狗

B(鼻)毛？

Kuzma 卧底嚟
畀B仔超越咗

收皮啦娜雞

他的價值可能永遠也不會高於目前這份合同

垃圾毒瘤球員

阿伯>>>>>>>>>cook

我禿發火

公牛食屎啦仆街

I mean火箭後嗰段時間

公牛係咪cls

阿伯 (25歲)

公牛扑徒死啦

好人好姐典會反湖=.=

反cup 廿度

湖人進攻咁廢都打到一波流

又黎刷assist

奶共第三節吊命
第四節猴馬反cup

芬蘭司機... ha

啱啱睇仲以為牛會贏到潮

lavine究竟有冇可能成材
好靚仔

Wiseman同三波咁吸引咩
dllm CHI

好彩隊友生性
如果唔係奶共斷氣

牛改不了tank

正常都估唔到Kuz 第四節無啦啦有態

佢同gordan都係不似預期

閪

cls占士幫牙禿做pick

原來羊出返

全靠我有睇波

我猢仲有核武表妹未出（出唔到！？）

今季佢做好多pick 好過上年養老mode好多

猴d 防守真心癲

Compare to謝天華既話 fuck me勁好多 又型啲
唔排除離開咩直會爆發

下年見
終極黑氣石，開始唔中意佢

牛送頭

仲有只係5成猴

真係心態決定境界既表表者

共占差兩個助攻又三雙

Markkxxxxxn好廢喎

輕鬆由內守到外

仲要逼宮Jabari😂

天氣不似預期～

爭一助 三雙
詹狗又刷 唔肯走

因為更廢

25

咪又係出一出又傷

當年單核對單核 屌贏巔峰奶共既男人

公牛第4節打到依家拎得6分

我都知佢傳比AD

LA秃頭雙俠

對住harden curry依elite ball handler就可能係

三雙夠鐘收工

而家咁睇覺得佢應該都唔會俾人撚到

奶共狗三雙達成

AD開季都無手感 補防唔可以話錯既

入左湖人好反感

金閃閃on9仔死全家

猴勁撚到

會唔會吹大左

占狗防守積極左好多係真

會唔會好快又傷

佢守人三分守到air

一兩球Yao都得啦
癲峰dh都係靠chase down block依家慢撚到咁

6連勝 勁撚到

公園人廢關我咩事姐

起碼勁過司機先啦，對賽禁撚住條傻鳩砌

望就咁望啦

搵樓豬搭定路去cba差唔多架啦

錯圖

唔記得轉acc

Gallo

又話唔針

barton真係成日俾啲神奇演出引人出佢

Sorlo

關鍵時候就打回原形

5成功力既一猴四射都打爆公牛

公牛管理層絕對有問題

依個替工教練坐正邊識教

養仔教練是但啦

奶共今年防守咁博做咩 想斷腳?

其實公牛係咪放水想tank

美隊39+7+8

人地話上年hea係因為傷喎

樓豬 今日唔係我抽呀

上年clutch time打爆左公鹿/拓荒/巫師/kings
是但一隊
印象深刻

成日放三控衛出黎，sato完全打唔慣
成日第四節唔出芬籣仔

呃ad續約

4OT拓柒嗰場打得好囉

Tank乜鬼，比個狀元佢都死得

好想食炸雞窩夫

咩黎

收jabari已經知唔掂
養仔但重用blakerney payne依啲傻仔唔確立球權俾lavjne

話説lemon去左邊

老野係唔識依啲

咪炸雞加窩夫
舊雞辣一辣再淋楓糖漿

收皮啦死廢青

又唔係話你

甘能寸
我食開梳乎里

佢同我同年

我睇唔過眼

咪尾，我10後-.-

佢扮me
failed

食屎啦表情撚

我唔係樓豬

呀叔 關你撚事-3-

成班4loyea

全部funson 嚟

MPJ做乜又唔撚出

羊仔會唔會太勁
得9隻炒哂都上番29分

屌，2K估波膽除咗NUGGETS未開炒哂
咁就冇幾百VC

U比CC Tai J擊抵死
一陣落你降頭

賭騎贏是咪抵死

U燈撚到

得足絲雞同天氣狗兩個

嘻
利申College Dropout

佢係俾人妖插後庭花嗰個...

Lemon waive左

今季季初對嘅對手咁弱都搞成咁

Long time Love fans

lemon 好差咩

開咗po jer你

最鍾意食抹茶紫薯
本身唔鍾意，比男朋友搞到愛上左

死人妖

？？？？？？？？？？？？？？

Modoranai shiawase ga aru koto wo

(Wap)

啊鬼

NBA例行賽繼續進行，金塊主場迎戰熱火，第三節比賽中，Millsap和Winslow發生「車禍」，Millsap血濺當場。

Millsap持球突破時遭遇Leonard和Winslow的夾防，Leonard撞到Millsap，Millsap的頭部與來補防的Winslow的頭撞到一起瞬間飆血。

11月6日，在中國電視台正式決定轉播歐洲聯賽時，Silver迫於聯盟財政危機也沒有停止開放新市場的腳步，而是悄悄的與日本籃協聯繫，Silver希望盡快與日本達成合作協議，這樣可以增加聯盟在亞洲的商業收入，彌補與中國發生矛盾後的損失。

日本籃協也非常的希望能與NBA達成合作協議，也可以進一步提高日本的籃球水平。因為在早些的時候日本國內最大電商巨頭樂天已經悄然花費2.3億買下來金州勇士隊胸前的廣告，進而證明日本想要與NBA近距離接觸。

TVB咩，Leonard兜嘢撞飛Millsap落Winslow到喎

一早要啦 睇到D支那字廣告就唔開胃

發展埋韓國市場啦
好撚多韓仔都好鍾意睇nba
仲有東南亞

派派幫幫 普哇普哇普

唔買mo c 買勇士
抵死啦

Marcus Smart on waving off a double-team from Daniel Theis, and insisting on guarding Kevin Love alone: "“I’m such a great defender and believe in myself, so it’s about pride at that point. I call the double team off any chance I get. I can take care of myself.”

"It felt good. I don't feel any pain as of right now. Just got out of the ice bucket... Still continuing to rehab. It's not 100%, but it's up there."

⁠— Trae Young on his right ankle

談到球隊的表現，Howard說：「我們不能拿球隊以及我們努力追逐的目標開玩笑，我們想要贏得總冠軍。」

巴美露古拉露古 拉里羅利卜布

？？？

一支公點勁都冇用
好似trae / doncic / booker 咁
又多一粒星

超有星味
日日望住佢打潛艇

鐵血防守
不過幾時先剪返個頭, 之前光頭個款咪好, 依家mk

ceiling = beal (now)

玩膠師 讀書唔成上黎連登玩膠

Yes我人生失敗組

beal Dribbling有d差
以佢level黎講，lavine都好過佢講唔去

Ceiling = Kobe(now)

he影衰禾地潮迷

潮人防守好尾

快啲到聽日啦
想睇conley同病閪鬥派膠

想睇今晚不設防多啲

兩隊防守都好勁
反而想睇打交

唉 LaVine上季尾d進步唔見晒
Lauri又好似吹大左
Porter又鳩鳩下
公牛又坦一季

好pick 唔pick , pick 個爆炸頭Coby White

佢係後備幫手刷分都算係刷得超出預期
但開季最期待既lauri同porter真係中晒伏

same type勁過sexton

仲以為Lauri係芬蘭德佬

騎果兩隻都麻麻

可能係ryan anderson

壞人仲要廢版

新Scalabrine

壞人嘅壞版

根據《洛杉磯時報》記者安德魯-格里夫報導，Leonard由於膝蓋的負荷管理，將不會出戰明天快艇對陣公鹿的比賽。

Load management

牙Ben空位咁準 in game可以直接試射三分啦 空哂都唔起手搞咩

撇開其他野唔講 專登買飛去睇leonard嘅fans都幾慘

仲要特登揀呢D大戰黎休

sorry囉

我地小卡 唔洗靠大戰 證明自己

呢隊仆街隊同nyk一撚樣一d人情味都冇佢地tank十世都唔會再打得起

想挑戰就po見啦

Porter無好過

常規賽wfc
要打就直接po啦

對於“負荷管理”NBA名帥Jeff Van Gundy提出了自己看法：“負荷管理這樣的東西就是我們的聯盟變得越來越軟的原因。”顯然Van Gundy對於所謂的負荷管理非常反對，但是現狀就是這樣。

其實有冇消息係減吓常規賽場次數目

咁球隊老闆咪賺小左
Jordan都話得既話可以打一百場

上季尾一入黎公牛即刻五成勝率
以為咁快已經夾好左 點知今年乜都打回原形

可愛常規賽Hea守都得

睇翻HL Bazley個球fake pass

今年Playoff？

Kerr講kd同green
宇宙勇唔係咁易帶

炒撚左教練先啦

點解覺得hunter差過white

因為你中意鷹隊

吃屎吧

聽日啞仔對鹿又唔出
Load management

我今日仲可以睇多幾多次呢單野

假架,佢暑假大把哩d片

我以為我入錯左位

原來今日路c牙又然波cls

隻雞肘批得死人

後日rozier重返波士頓
係時候證明自己>tatum smart brown 啦

今日咁fit 唔係冇可能

而在這場比賽之後，Howard依舊保持著低調謙遜的態度，他表示自己和湖人還需要繼續進步：「我們不能拿球隊及我們努力追逐目標開玩笑，我們想要贏得總冠軍。」

據美國記者Brian Windhorst報導，由於Joakim Noah遭遇了一次「非常嚴重」的傷病，這名已經34歲的前最佳防守球員恐怕很難再回到NBA賽場。

雖然休賽期Noah並沒有和灰熊續約，不過引起了多支球隊的關注，尤其是在DeMarcus Cousins受傷後，湖人曾經考慮引進Noah，只不過最後時刻簽下了Dwight Howard，而美國記者Windhorst透露，湖人放棄Noah，實際上和Noah這次遭遇傷病或許有很大關聯。「他已經意識到這次傷病很嚴重，我也不知道他到底是何時受的傷，但是據我所知，這次受傷挺要命的，他的職業生涯已命懸一線。」

美國媒體《露天看臺體育報》消息報導，雖然目前馬刺取得4勝2負，西區第6的戰績，但DeMar DeRozan似乎已開始有被交易離隊的危險。

一直以來，DeRozan並不擅長三分投籃，本賽季6場比賽以來更是沒有命中1記三分，雖說馬刺本賽季也僅有場均25.3次三分出手，位居聯盟倒數第三，三分命中率也僅有32.9%，排在聯盟第22；作為如今三分盛行的時代，沒有三分投籃似乎格格不入。

《露天看臺體育》預測在聯盟之中，活塞、溜馬和魔術三支球隊將成為DeRozan的潛在下家。

溜馬仲要嚟做咩

路閪亞>>>>>榮狗

返速龍囉
拍返lowry齊齊等退休

屌
留力打波好撚仆街

聽日艇對鹿 啞仔唔出

load man 咁多都傷就好笑

NBA球星很多都是光頭，為什麼他們理髮一次的費用需要上千美金呢？

雖然詹姆斯年紀大了，而且髮型也一直都是平頭，可是詹姆斯也會注意且去打理自己的形象。就和球迷猜測的一樣，其實老詹也確實會去植髮，至於植髮需要多少錢？據說老詹植髮花了近百萬美元，一般人一輩子可能都掙不了或者花不了幾百萬，更不要提用幾百萬去植個髮了。

在美國，造型師是一個高收入職業，NBA聯盟不僅是最高端的體育職業聯盟，也是一個時尚、潮流的聯盟，聯盟中有鞋王Tucker，上千雙收藏限量球鞋；有穿搭潮人威少、尼克楊等人。勇士隊現役鋒線Draymond Green自己在接受採訪時也說過，自己剛進入聯盟的只是一個土小子，不懂得穿搭不懂得打扮，像個小屁孩。在後來他聘請了私人造型師，從髮型到穿搭都有人為他私人定製，追夢綠現在也成為了聯盟的潮男之一。

說到髮型，不少球星即使是寸頭、甚至光頭，還是要定期打理髮型，不允許髮型有任何雜亂或者變形，甚至Kobe打理一顆光頭，費用要高達幾千美元，像是林書豪之前的誇張髮型確實也是需要超高的打理費用。

這些給NBA球員理髮的髮型帥並不是我們身邊的這些理髮師，而他們是專業的造型師，在高等時尚圈中是稀缺資源，並不是遍地都是隨地抓一把都是，這些造型師都是通過球星之間的朋友圈相互介紹的，而且費用中不僅是造型費與保養費用，還有很大一部分的服務小費。

即將傷愈回歸賽場！如果有重來的機會，Griffin表示仍會選擇為活塞帶傷出戰！

“就算重新選擇，我也會這麼做，尤其是在季後賽，”Griffin告訴記者，“如果我還能打，我就打。比賽沒有再對半月板造成傷害，現在它得到了妥善處理，我感覺很好。”

“我感覺很好，”他說，“只要他們同意，我隨時可以上場。”

若湖人三狀元同時巔峰，他們能贏得幾連冠？能否創造一個超級王朝？

呢五個會典

打咗交了

開youtube竟然有樓豬睇

oneal一個人戒指數=另外4個加埋

鵜鶘單節48分仍輸球！場均失分聯盟倒數第一，Ingram 40分也彌補不了他們的防守！

在最後一節，鵜鶘隊將籃網隊的領先優勢縮小到僅1球之差，但始終沒能追平比分。防守端的孱弱是目前困擾鵜鶘的最大問題。

“在一場48分鐘的比賽中，只打20分鐘的好球是沒有用的，”鵜鶘主帥說，“我們必須在整場比賽中都付出和那20分鐘里一樣的努力。”

我要打低位 我要打單打

據NBA記者Dave McMenamin報道，賽後戴維斯與詹姆斯在更衣室內展開了互動。戴維斯對詹姆斯打趣道：「過氣的國王。」詹姆斯回應道：「過氣了，嚴重過氣。」

戴維斯隨後假聲假氣地模仿道：「我是勒布朗-詹姆斯，我再也做不到任何事了，除了拿下三雙。」

仍然唔識防守

認真防守的奶占

呢球癲到，點傳

用手傳

同意

甩手

所以話佢可以同Jordan比,簡直得啖笑

全盛Jordan 2019年打可否場均入40分

1分登上季有38,如果用咁樣吹全盛嘅神應該起碼50

是

奶共就傳到

Walker五連勝期間場均28.8分

連登仔早排仲笑我wall廢

True 屈能到傻

比面我淨係計第一場okay?

扑頓今年有機會allstar

贏個5場得鹿係有實力

(跳投仍需努力)一圖展示Ben Simmons到目前為止，本季常規賽的起手位置

Trae brogdon 100%
季前覺得穩定既Lavine反而未必

真係抵佢咁串，俾個垃圾廢老交到大3雙 nba d後生仔真係要努力d

屌，垃圾傳波，全nba邊個做唔到

今年all star east team正選都唔難估
其實4個應該冇變
pf 字母
c mb
pg 榮縮
sg walker（東岸仲有咩星先得架）
反而sf冇咗啞仔真係好奇邊個上到正選

呢球個難度係邊到

唔係得G/F 位咩

@奶

咦 係喎
突然諗起又好似冇埋東西岸

fade away射出去果刻有inertia 都傳到咁準

連守佢果個都無理佢

Jimmy butler
隊長keep到都可能打到bench

Siakim trae brogdon tatum
應該都入到
東岸真係廢

隊長冇可能唔洗諗

啞狗一定入到

因為冇人反應得到+有佢呢種court vision

啞狗西岸麻
諗諗下塞應該都係 wall tatum
冇理由入3個

屌

你as team計3個f喎
針文繼續keep到咁樣應該上到starter

Irving Young Butler Giannis Embiid
Walker Brogdon Simmons Beal Siakam Drummond Harris

咁上下啦

無可能啦戰績差無人氣
字母embiid兩個位，剩返畢拿西琴點都前過鼓佬啦

I mean Tatum落bench
東岸 Irving walker jb Giannis 鼓佬
西岸 lillard harden kawhi foj ad
唔記得 Doncic 計g定f g可以頂rapper
勇今年0all star

屌我唔記得左mb

大膽預測數字入4個

76垃圾隊應該入唔到3個

得mb穩

閪mb一定得

lillard 係我心目中係第2 pg
但未必入到西岸全明星首選
westbrook 人氣好勁 要睇佢之後發揮點
太陽持續強勢既話，booker 都有可能取代lillard

Wb今年冇可能starter啦

閪又入
偽all star 聯盟造星計劃

Harden 100%
之後Lillard Doncic爭，Doncic有機會煲到fans票第一

4=5

見到我就會諗起mb😘

上年當直fans vote好似高過curry
但衰係傳媒個度

lillard暫時帶隊麻麻
如果 wb回勇，美國喜好體能波，奶共積中國巨量人氣，加okc火箭死忠，可能有機一戰。

上年F位排第二，前過毒撚女人一眉肥仔

LaVine主場 有機會無視戰績rob到扑頓個位

邊個係毒撚

G 位兩隻箭正選冇可能囉
龜龜上年都冇正選啦

KD-.-
00後？

數學垃圾
你唔記得個偽君子叛隊

90後我錯一路叫慣kd冇記花名

暫時睇到今日對佢表現幾失望
但佢係有星味

隨隊記者Mike Trudell報導稱，Howard告訴自己，他在休賽期進行了大量的跑步訓練，努力練出生涯中的最佳體型。他說自己感覺好極了，在球場上他也不會感到疲倦。他還改變了自己的飲食，專注於對身體的保養和治療。這一切都在比賽中很快得到了回報。

你清泉叫佢KD
叫開佢259/斷腳杜

25狗 杜狗 牙杜 禾杜

佢係259冇得兜
咁斷腳又真係斷咗
依家係睇幾時輪到隻刷triple奶共狗

名叔

259同禾杜我都有用但毒撚真係冇記過入腦啫

講真以佢上年季尾既進化 今年係有能力20 10
但首先佢要醒一醒 同埋d隊友要識入波

如果冇記錯你好似係病閪fans
講真以病閪呢兩三年嘅變化 今年係有能力20
但首先佢要肯射波 同埋mb作出咗犧牲

今年NBA開季就有許多球員因為不同的原因遭到禁賽，像是違反禁藥規定以及打架，聯盟昨日宣佈，騎士隊新秀Kevin Porter因為撞到裁判遭到禁賽1場，在今天與塞爾提克的比賽當中不會上場，並且沒有支薪。

根據《EPSN》報導，在上場騎士隊以111：131輸給獨行俠隊的比賽當中，K.波特在第三節結束前，於投籃未進後撞向裁判Bill Spooner的肩膀，並讓Spooner失去平衡，在撞到人之後K.波特也沒有轉頭關心該名裁判。聯盟也在昨日宣佈了K.波特的禁賽，認為他以不恰當的方式與裁判進行肢體碰觸。

今日前NBA球員Kendrick Perkins更新個人社交媒體Twitter，談到了湖人前鋒LeBron James的表現。

“老詹曾告訴我，他將在適當的時候重新奪回自己的皇位，他現在已經開始搞事情了！連續3場大三元表現，而賽季才剛剛開始！為別的球隊感到抱歉！！！上帝保佑美國。”Perkins激動地寫道。

emoji

大佬明明討論緊Lavine 無啦啦又追擊閪做乜

湖人球員Cook接受了媒體採訪。談到隊友LBJ，Cook說：“顯而易見，我們每天都在見證偉大，我們就是想要盡可能地去感受。他每天都為球隊付出了一切，他總是第一個來到訓練館的，他和球隊中的每個人關係都很好。”

“他是極致的團隊球員，極致的團隊領袖，他夜以繼日地為球隊付出一切。”Cook說道。

唔講啦回歸lavine

果然係第一太監

畢拿無啦啦搞鳩舞王做乜

老餅😂😂

想要一個冇恩比德大帝既地方

我7歲

照叫樓豬is ok
唔使畀面我

如果你認你係樓主分身
多牙怪可以去紅館開show

我唔係樓豬
我又唔係多牙
但我又想多啲高質歌去開紅館

遲啲得閒開始抄定先

抄what

我上次賭某人返到nba要抄歌詞

chow乜歌

BTW @中二榮
賭Nets Over/Under 50.5勝場ok?
豬又chow下野ok?

Weak😑😑

兩場都打都死死下都爆唔到分 算吧啦

U一路Chow一路覆自己

你=湖人news reporter

字母

我買under 得唔得

$1000 under 45

艇冠軍

開個盤黎啦屌

兩個howard 拍埋一齊

我都想Under
一係揀過隊

開50阿婆都識買UNDER啦
中位數45，46就咁上下

一定唔過50勝，佢都易傷，但唔出戰績可能仲好
大腸會唔會好玩啲

大腸個中間數應該係40？

右下三個

大: 3.5倍
細: 1.05倍

Bob Myers: 番黎啦，最多整走廢鳩

塞係咪真係諗住換返隻capela/adams返嚟
水行份約咁大點食

brown都28 m一年

Raptors guard/forward Pat McCaw will undergo surgery on his left knee and miss several weeks, league sources tell @TheAthleticNBA @Stadium

公道啲講brogdon 仲可能好用過ddr

听曰系时候教训下只雀屎🔥🔥

大陸仔睇Cba啦

唔好問

我嗰啲

要抄23首，仲有lm post(未開)

隔離lance 30+但兩連敗

找數自貼

屌你連爛屎個D都睇埋

呢個堅冇
行過睇到only

D水平低到咁既閪樣點睇得落眼

我湧準備兩連勝

終極今晚不設防

nba咪又係越來越soft

如果咁樣比較會令你開心啲既你咪繼續
係想返nba都拎jr嗰陣既表演黎比較啦
又唔似人地打得咁輕鬆明顯兩班波都拎黎J
不過算啦反正都阻唔到你ff佢會返nba

終郭窩賴啦

有冇咁撚迷呀
豬豪咋喎

最慘係啲水平低到咁都完全睇唔到奶共lin屌打
仲話想返nba

Cba想番nba真係要爆分架

long run來，慢慢go
不過睇咗佢兩場都見紅我寧願佢退役

其實要番nba
有高層級嘅歐聯唔去（俄羅斯中央陸軍）
但去次多級嘅cba
咁即係唔想番啫

講真咁打落去一半都唔知打唔打到 本身又玻璃
不過路係自己揀仆街唔好喊
想賺人民幣既代價黎架

咁賺rmb可以去芒果台拍綜藝嘅
姐倫朋友
Nba冠軍控衛
點呃飯食都得

佢就快係咁啦
如果叫佢分享奪冠經驗點講果幾分鐘

而家鋪定路
之前拍果兩個節目已經吸咗唔少支那妹妹仔fans啦

係畀人打嘅去歐洲咪一樣捱打

打起來歐洲個個牛高馬大咪仲din

去強國講老者講1個鐘囉

咁應該打少D囉
以我睇既半場
班土炮守豬豪守到好似中超班友守HULK咁
對班黑鬼又唔見佢地咁守咁架喎

咁快燈定
唔被大炒20分已經好開心

Kevon Looney (hamstring) to miss at least 2 more weeks.

今日聯盟官方發言人對快艇前鋒Kawhi輪休一事發表了聲明。

「在聯盟的輪休政策規定下，Kawhi並不是一個健康的球員，他在快艇的傷病列表上被列為膝蓋傷勢治療。聯盟辦公室在經過與體育治療主管的商討後，選擇相信快艇隊醫的判斷，那就是Kawhi目前的身體狀況不宜於出戰背靠背的比賽。」聯盟發言人寫道。

Kenneth Faried plans on signing a $4.4 million contract with Chinese team Zhenjiang Lions, a source told @Sportando

半廢人

pg今場出得

豬豪爛屎留番係美國應該仲有隊簽

留2到CKSA Euroleague 5-1 排榜首
BTW fenerbahce

Jimmer廢的依條廢渣打CBA都洗到場均40啦

唔要求你奶共豪爆分啦

28+10點都要有啦

豬豪唔係話等極都冇人show鳩佢先去打cba咩
melo夠話自己手感好hot 咪一樣冇人簽佢

我諗個10籃板應該容易過助攻

近日，勇士主教練史蒂夫-科爾參與了一檔由名記Bill Simmons主持的節目（The Book of Basketball 2.0）錄制，並在節目中談到了對現籃網球員凱文-杜蘭特（KD）的想法。

當談及到杜蘭特選擇離開勇士的原因時，科爾說道：「你說的對（主持人認為KD離開的原因是其沒有在奪得總冠軍後得到公正的評價，例如人們總會說他僅僅是在總決賽擊敗了勒布朗-詹姆斯），我們得到KD的原因和失去他的原因其實同樣的，源於他的不安。在他加入勇士的第一年，他就像一塊海綿，不斷地問各種各樣的問題，（勇士的打法）與之前他接觸到的是一種截然不同的比賽方式，他得與不同的球員（更換了隊友）一起比賽，我認為他選擇了接受並享受其中。但在第二年的時候，我感覺到他的狀態變了，他開始變得焦躁不安。給我的感覺就是，‘這就是全部（我能得到的）嗎？我們去年贏得了冠軍，今年又很有機會得到冠軍，但不管我做了什麼，我想要得到的我依舊還沒得到（公正的認可）。’」

科爾接著說道：「我們與KD剛開始的合作非常棒，但在之後的日子里，這種原有的默契和氛圍就在不斷的變化（變糟糕），我不確定是不是就是你剛所提到過的，KD會覺得自己（當時）在系列賽里擊敗了詹姆斯後，是NBA的新王，但沒有人認可他。」

接著Bill Simmons說道：「我當時在各種場合都能感受到KD的情緒（沮喪、焦躁），他當時的情緒就像是‘我無論做了什麼都得不到大家的贊揚，我覺得我應該能得到，但卻沒有，所以我到底要怎麼樣做？’」

科爾表示同意：「對，對，你說的沒錯。」

廢dette 場均40打完summer league 就玩完

季中有傷病潮或者成績唔好要老兵帶都經常出現
今季湧同傾屎雀屎都要豬豪鎮住隊波

NBA收皮去歐洲一樣打唔起，尤其係啲無腦體能怪跳跳虎實俾人射死

佢鎮碌鳩咩

講真日日提個奶共為錢去cba又打得屎嘅人好撚煩

冠軍控衛
不過黃種人扣一百分

點同，廢笛大學就已經三分出名準，係速度體能上冇nba級所以bust

j lin賣spin賣速，但係隻腳廢咗

不過cba睇分唔睇助攻，助攻睇運

仲有防守三秒

有冇人覺得自從啞仔同字母彈起之後冇咩人理禾杜

有佢刷分場場易開大好多

冇計嘅 259同cup cake已經被先入為主
加上勇係curry為核心
無論球隊定fans都好難話一兩年就轉個dependent on 禾杜
當年curry都係幾年先取代ellis啦

derrick williams都有隊要喎
都未計Jan Vesely果D

睇世界盃已經知，無防守三秒字母都收皮

因為啞同字母>杜

這裏是nba討論區呀

WCS真係好垃圾

歐洲D跳跳虎幾撚勁架囉唔少都
唔少都做到個小禁飛區出黎

@陳曉怡

防3係提高可觀性
但籃球本質削弱左

廢笛重要衰在態度差

早兩年只有杜vs山火

係，

但你正常有nba level打cba level要爆分有何難

都唔係同一level

望下Norris Cole

之前個大傷真係收佢皮
屈唔到速射波本身又無

燈到反超前1分
chriss同wcs都未掂有排養
反而睇到堆新仔開始以paschall +bowman做core
poole睇黎要curry klay lead住

到底係勇冇咁廢定係火箭冇想像中咁勁

太子頓教 D防守性感到

wcs打左幾年都仲係咁樣 應該冇得救

有得救仲輪到你老底簽

chriss有防守
wcs係跑都唔願補位
養都浪費時間

三分廢到 cba都起唔到q
見啲fans仲幫佢兜話同nba條三分線距離唔同

CBA呢D有三分簡直刷分天堂黎

仲廢過啲新人
又唔係明星老將

豬豪入一粒三分要捐錢
不了

CBA你擺ddr入去除時變3分霸王

頂太子禾教波仲好

背身fade away 3分

咁DDR唔射三分都肯定40分冇難度囉

杜斷埋腳
加上佢去完勇士之後啲人當佢人垃圾咁
又打劫fmvp 帶唔到隊

啲黑鬼聽唔聽佢話啊

Bowman幾鐵血
勇長遠一定要留

個問題係啲人講撚到奶共豪仲有nba輪換甚至第六人實力丫嘛

唔捱打係嘅

以為兩連冠人地會改觀佢》沾
但係人氣不升反跌

打十分鐘守下波應該唔難啦

呢到得一個盲撐咋喎
作為曾經嘅fans 已經接受左佢而家連nba level都冇既事實
仲要奶共

paschall bowman spellman chriss poole
呢5個點都要長留黎養
burks暫時睇都打得唔錯

三冠可能會

你以為啦
咁黑人憎都輕鬆高票入all star

永遠相信啞仔 唔信嘅都係占狗

飲水機都冇

喺鷹嗰段係咪曼德拉咗冇人記得

burks防守好賣力
所以dlo trade走唔一定要star
好嘅role player更適合勇士

順帶一提嗰陣比lin迷踩到一文不值既吹羊而家起飛了

條友邊到執返黎

我冇踩喎

太子頓係唔係間諜黎
請佢黎打快而家Pace仲慢過上年一截

undrafted

禾河上力了

唔係話你
行一轉hupu豬豪專區大把

上年Hawks 都打得幾好
唔會冇nba level

trade撚埋個廢鳩 佢唔係到防守都好似冇咩大問題出現

咁依加有冇啊

Melo夠拎過得分王啦
依加咪又係冇人要

傳波全聯盟最少

依家言之過早 不過trade dlo就真係要快
未來版圖唔想有佢
pg curry
sg klay
c looney
pf green
差個sf好料 或者較全面嘅老將lead住都夠（不是進攻萬花筒）

豪迷已經on9
仲要hupu嗰班

場場畀人打，蛇都死啦

所以我嘅立場係退役

屌奶星仲要簽5年

始終咖哩復出pnr最夾
而且世代傳承
green多數會玩到尾

Y去支那區睇9up

divac表示win咗

最代表豪迷主流意見

真心佢有咁多haters真係多得班fans唔少

Covington
我覺得係聯盟其中一個最被低估嘅一流防守球員

U?

一防嗱大佬，仲點低估

畀少少面me唔好咁講, ok?

純粹走左76冇人理姐

咁u

funson reconfirmed

上年禾杜傷咗 打箭都係靠curry+廢鳩嘅
更何況點都要廢鳩lead住paschall spellman啦

ok

佢成日under radar

睇唔透湧勁定賤廢

柒箭係咪打算今場唔防守

防教走咗之後一直係咁

Who needs curry

Dlo

進攻就是防守
巫師都可以拎158分 你話呢

2個mvp打唔爆對面隊nobody

完場先講呢啲 依家唔被大炒當贏

［啞仔渣ga全美直播都要輪休］NBA 19-20 常規賽討論區(20)

使唔使咁快

乜垃圾標題黎

咁早開定

開定
推爆this先

不如閧定一季

第一人

964都開定

paschall真係痴線

見你哋推得咁快

即係任佢UP

睇落好堅

守條撚咩守波

進攻手段幾多 防又落力

同阿叻話點都信黑警一9樣

有無人見到新廢鳩岩岩破左J LIN紀錄

哂鳩氣啦
果陣唔要barnes轉kd大把人咁講
到最後咪發現少隻星都唔撚掂
Dlo唔work係因為真係未夠班姐

呢幾日好似都場場都遲開波咁

啲雞

呢到仲有冇迷羅

智能肌肉鈣化

潛水了

除咗學友

簡稱腦變鈣

吓
打法完全唔夾勇喎

Ddr轉dlo同lma玩然後murray全職防守可能夾啲

Why not both
又廢又唔夾

Ddr換羅deal?

我反羅

deal

NYK真係搞笑

你緊係deal 我問馬刺代表

蜂請Elton John搞Opening Acts

其實又唔mind
反正sf位今年有carrol（只係唔用）